六點半到七點半投票率只輕微高於上屆同一時間0.13個百分點！！！

18:30至19:30間的投票率為3.29%，只輕微高於上屆同一時間0.13個百分點。

距離區議會選舉投票截止時間僅兩小時。眾新聞將過去12小時的累積投票率數字，轉化為每小時投票率作分析，可見今屆的投票高峰期是09:30至10:30，投票率為7.02%。隨後每小時投票率逐步減少，至18:30至19:30間的投票率為3.29%，只輕微高於上屆同一時間0.13個百分點。

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投資，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

估計會一路跌落去

高開低走

其實好正常姐 投得既都投哂 逐步遞減好正常 唔明寫黎有咩價值

300萬人唔失禮

咪就係

個票站主任好大波 好正

唔Exponential咁跌已經好好

其實已經好高
比外國公投既投票率高好多
而且單議席單票制, 7成既投票率代表好大民意
呢個數字全世界都唔可以忽視